msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Star Brilliant <m13253@hotmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "go up"
msgstr "返回頂部"

# zone names
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

msgid "Asia"
msgstr "亞洲"

msgid "North America"
msgstr "北美洲"

msgid "South America"
msgstr "南美洲"

msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

msgid "Global"
msgstr "全球"

msgid "All Pool Servers"
msgstr "所有伺服器池"

# navigation
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

# mailinglists.html
msgid "NTP Pool mailing lists"
msgstr "NTP 池的郵件列表"

msgid "subscribe"
msgstr "訂閱"

msgid "archive"
msgstr "歸檔"

msgid "Announcement list"
msgstr "公告郵件列表"

msgid "Discussion list"
msgstr "討論郵件列表"

msgid "Development list"
msgstr "開發列表"

msgid "announcement_list_description"
msgstr "極低流量的 NTP 池新聞。所有伺服器管理員應當訂閱此公告列表。"

msgid "discussion_list_description"
msgstr "希望進一步參與項目的伺服器管理員（和使用者）可以加入此討論列表。<br/>當然，關於 NTP 的常規討論應當在位於 %1 的 Usenet 新聞組（和 <a href=\"%2\">Google 網上論壇</a>）上舉行。"

msgid "development_list_description"
msgstr "有關 <a href=\"%1\">ntp pool code</a> 和 <a href=\"%2\">pgeodns</a> 眼下開發的技術性（理論上總是很務實的）討論於 timekeepers-dev 列表舉行。"

msgid "irc_channel_description"
msgstr "%1 上有個供伺服器管理員和使用者使用的 %2 頻道。"

# tpl/server.html
msgid "Back to the front page"
msgstr "回到主頁"

msgid "Find"
msgstr "查找"

msgid "Stats for %1"
msgstr "%1 的統計資訊"

msgid "Not active in the pool, monitoring only"
msgstr "在池中不活躍，僅監測。"

# Since Chinese does not have plural forms, I am using the phrase "zone list" to indicate we are showing more than one zones.
msgid "Zones:"
msgstr "區域列表："

msgid "This server is <span class="deletion">scheduled for deletion</span> on %1."
msgstr "此伺服器計劃在 %1 <span class=\"deletion\">被刪除</span>。"

msgid "Current score: %1 (only servers with a score higher than %2 are used in the pool)"
msgstr "當前評分：%1（本池僅使用評分高於 %2 的伺服器）"

msgid "What do the graphs mean?"
msgstr "這些圖表有什麼含義？"

msgid "CSV log"
msgstr "CSV 日誌"

# tpl/navigation_sidebar.html
msgid "News"
msgstr "新聞"

msgid "How do I <i>use</i> pool.ntp.org?"
msgstr "我如何<i>使用</i> pool.ntp.org？"

msgid "How do I <i>join</i> pool.ntp.org?"
msgstr "我如何<i>加入</i> pool.ntp.org？"

msgid "Information for vendors"
msgstr "為廠商提供的資訊"

msgid "The mailing lists"
msgstr "郵件列表"

msgid "Additional links"
msgstr "補充連結"

msgid "Can you translate?"
msgstr "您可以幫助翻譯嗎？"

